有冇人條女個樣平時普普通通

但係上床果陣會覺得佢幾靚
到第2朝見到佢起身個樣
又心諗點解我會溝佢

即係點呀

圖?

扑野果陣熄左燈緊靚啦